趙善軒 YOUTUBE約我談黃標； 林鄭的雙標， 梁振英的誠信和藍絲的邏輯，

趙善軒
YOUTUBE約我談黃標；
林鄭的雙標，
梁振英的誠信和藍絲的邏輯，
20200226
Gavinchiu趙氏讀書生活

Published on Feb 25, 2020

《趙氏讀書生活》，一個歷史學者的視頻，分享學術、社會、政治經濟觀察

請支持收費平台：

工作洽談：higavinchiu@gmail.com趙善軒

【大進化】真・究極黃藍YouTube資料庫Ex 上線了

【YELLOW CHANNEL】15秒教你 極速訂閱 黃絲頻道

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！